\thispagestyle{plain} 
\centering \section*{Sieben Tage lang} 
\index[in]{Was wollen wir trinken}  
\index[in]{Sieben Tage lang}
\index[vw]{Trinklieder!Was wollen wir trinken}  
\index[vw]{Trinklieder!Sieben Tage lang}

\begin{tabbing}
1. /: \= Was wollen wir tr\=inken sieben Tage l\=ang?\kill
\>\bf D\>\bf e\>\bf D\\
1. /: Was wollen wir trinken sieben Tage lang?\\

\ \ \ Was wollen wir tr\=inken, \=so ein Du\=rst. :/\kill
\>\bf C\>\bf D\>\bf e\\
\ \ \ Was wollen wir trinken, so ein Durst. :/\\

/: Es wird gen\=ug f"ur \=alle s\=ein! \= Wir trinken zus\=ammen,\kill
\>\bf G\>\bf D$^7$\>\bf G\>\bf D$^7$\>\bf e\\
/: Es wird genug f"ur alle sein! Wir trinken zusammen,\\

\ \ \ roll das Fass mal r\=ein! Wir trinken zus\=ammen, n\=icht all\=ein!:/\kill
\>\bf D\>\bf C\>\bf D\>\bf e\\
\ \ \ roll das Fass mal rein! Wir trinken zusammen, nicht allein!:/\\
\end{tabbing}

\begin{tabbing} 
2. /: \= Dann wollen wir sch\=affen sieben Tage l\=ang,\kill
\>\bf D\>\bf e\>\bf D\\
2. /: Dann wollen wir schaffen sieben Tage lang,\\

\ \ \ Dann wollen wir sch\=affen, k\=omm fass \=an. :/\kill
\>\bf C\>\bf D\>\bf e\\
\ \ \ Dann wollen wir schaffen, komm fass an.:/\\

/: Und das wird k\=eine Pl\=acker\=ei! \= Wir schaffen zus\=ammen\kill
\>\bf G\>\bf D$^7$\>\bf G\>\bf D$^7$\>\bf e\\
/: Und das wird keine Plackerei! Wir schaffen zusammen\\

\ \ \ sieben Tage l\=ang; Wir schaffen zus\=ammen, n\=icht all\=ein! :/\kill
\>\bf D\>\bf C\>\bf D\>\bf e\\
\ \ \ sieben Tage lang; Wir schaffen zusammen, nicht allein! :/\\
\end{tabbing}

\begin{tabbing}
3. /: \= Jetzt m"ussen wir str\=eiten, keiner wei"s, wie l\=ang,\kill
\>\bf D\>\bf e\>\bf D\\
3. /: Jetzt m"ussen wir streiten, keiner wei"s, wie lang,\\

\ \ \ ja f"ur ein L\=eben \=ohne Zw\=ang. :/\kill
\>\bf C\>\bf D\>\bf e\\
\ \ \ ja f"ur ein Leben ohne Zwang. :/\\

/: Dann kriegt der Fr\=ust uns n\=icht mehr kl\=ein. \= Wir halten zus\=ammen,\kill
\>\bf G\>\bf D$^7$\>\bf G\>\bf D$^7$\>\bf e\\
/: Dann kriegt der Frust uns nicht mehr klein. Wir halten zusammen,\\

\ \ \ keiner k"ampft all\=ein! Wir gehen zus\=ammen, n\=icht all\=ein! :/\kill
\>\bf D\>\bf C\>\bf D\>\bf e\\
\ \ \ keiner k"ampft allein! Wir gehen zusammen, nicht allein! :/\\
\end{tabbing}

\begin{angaben}[130]{-20}
Worte: Hans Sanders, "Ubersetzung: Diether Dehm (Lerryn), G"unter Wallraff\\
Weise: nach bretonischen Trinklied ''Son ar Chistr'' (Lied von Cidre)\\
FA: 231 GB: 269 TS: 578 PI:\checkmark
\end{angaben}

% Rahel Karkos
